別無他法，人地出解放軍，只有美領，先係唯一出路

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動